一個一個極表現到角色性格既對白

奸角大佬：你死都同我死掂佢

得唔到男主角既花痴：我得唔到既野，無人可以得到

奸角老野：唔好話我唔教精你啦

地

係標哥叫我黎殺你既！

今日唔係你死就我亡！

奸角： 香港自古以來是中國不可分割的一部份

食屎啦

走啦，我唔想搞大佢呀

我係差人

典解嘅

第一句係你老闆同你講喎
第三係公司老屎忽

老闆老屎忽＝奸角

不知道，我也不想知道。做生意講的是供求，有人買就有人賣。抽菸會致癌不一樣有人抽？我有做宣傳嗎？我沒有啊！又不是我逼他們的，我沒逼他們阿，關我什麼事？根本就怪他們自己！

一人一罐!

三萬蚊！過夜